大年初一部機自己壞

無入水無撞過
仲要上年2月買 過左保養期
sony機應該無咁差掛,,
一路用都好順

好多sony死忠都頂唔順轉會你就知咩料啦

即係無啦啦會壞機?
d資料都唔知點拎番

好撚黑
轉nokia 好唔好>?./

就係幫你暗中擋左一劫先壞

N年前用過部sony用左2年lag+唔夠位都未壞
到換左第2部機壞埋都未壞
係後尾自己整壞左個sim槽先dum左佢

當年部z3用咗一年一個月壞mon

影相好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

用電話咁唔環保